#TODO

    #todo
    #todo
    #todo
    #todo
    #todo
    #todo
    #todo
    #todo
    #margin_balance_at_open to max_balance_position, change Position class
    margin_balance_at_open = position.margin_balance_at_open if(position.margin_balance_at_open) else account.margin_balance
 
    #ma_strategy_grid_Search scenario , lev, split
    #ma_strategy_grid_Search scenario , lev, split
    #ma_strategy_grid_Search scenario , lev, split
    #ma_strategy_grid_Search scenario , lev, split
    #ma_strategy_grid_Search scenario , lev, split
    #ma_strategy_grid_Search scenario , lev, split
    

    #todo ? self.account.margin_balance_low = self.account.margin_balance + (unpnl - unpnl_low)
    self.account.margin_balance_low = self.account.margin_balance - (unpnl - unpnl_low)



    

                    
    lev1: liquidiated? luna best result graph 보기 21/03/20 
    lev1: liquidiated? luna best result graph 보기 21/03/20 
    lev1: liquidiated? luna best result graph 보기 21/03/20 
    lev1: liquidiated? luna best result graph 보기 21/03/20 
    lev1: liquidiated? luna best result graph 보기 21/03/20 
    lev1: liquidiated? luna best result graph 보기 21/03/20 
    lev1: liquidiated? luna best result graph 보기 21/03/20 
    lev1: liquidiated? luna best result graph 보기 21/03/20 

    ma_strategy_grid_search,py #optimizer 왜이리 안나오는닞
    luna best result graph 보기
    
    
    #TEST
    #TEST
    #TEST
    #TEST
    ma_strategy_grid_search,py
    config = {
         'lev': 1,
       }
       
 
    #vola simple multiple symbols 작은 범위랑 맞춰보기(2주일?), liquidity 체크도 , ma_simple 도 마찬가지 해보기
    #vola simple multiple symbols 작은 범위랑 맞춰보기(2주일?), liquidity 체크도 , ma_simple 도 마찬가지 해보기
    #vola simple multiple symbols 작은 범위랑 맞춰보기(2주일?), liquidity 체크도 , ma_simple 도 마찬가지 해보기
    
    
    #ma_strategy_grid_search run
    #ma_strategy_grid_search run

    #bar 2 time : open, close ma 
    #bar 2 time : open, close ma 

    #optimize bar 2 time
    #optimize bar 2 time

    #graph multi symbols
    #graph multi symbols

    #다른 전략 bar two times 적용하고 debug 하기, graph 수익률
    #다른 전략 bar two times 적용하고 debug 하기, graph 수익률

    #tops 20 에 한번이라도 들어갔으면 계속 iterate 돌려야함
    #tops 20 에 한번이라도 들어갔으면 계속 iterate 돌려야함
    #tops 20 에 한번이라도 들어갔으면 계속 iterate 돌려야함

    #remove wallet?
    #remove wallet?


    #todo
    #margin balance 기준으로 qty long 들어갔으면 pct 계산 margin_at_open 으로 하는게 좋음!
    #strategy 별로 다름. strategy에서 계산해야할수도
    position.wallet_balance_at_open = self.account.wallet_balance
        
        
    #다른 symbol 업데이트친 wallet balance생각해야함. margin balance 로 하기
    #다른 symbol 업데이트친 wallet balance생각해야함. margin balance 로 하기

    #todo check logic
    # self.account.margin_balance += unpnl
    self.account.margin_balance = self.account.wallet_balance + unpnl

    # real trade 할떄, limit_order등 고려.
    # del self.order_queues[order_index]


    #fee, trades vs balances pctcum 맞추기
    #fee, trades vs balances pctcum 맞추기

    #todo exclude last holding from balances when calculating pctcum

    #atr 1d 전략  리뷰
    #atr 1d 전략  리뷰

    #vola 전략 최대화 (1d, eth 등)

    #ma sep 전략 1h?

    #atr opt with quantile 

    #test run_single 구조 변경

    #vola_1d_strategy : multi symbols


    #todo
    #mdd ma 다시ㅐ보기

    #strategies 다 multisymbols 로 변경

    #todo
    #todo
    #todo
    #opt liquidiated excluded retest
    #ma 200배 있었음

    #df_cds, df_cds_tops 안 맞음. 1개 symbol 했을떄
    #core_Single 이랑 테스트 해보기

    #todo
    #todo
    #btc/eth 100배, mdd -10, 3달치 graph 확인, worst margnin low 확인, 

    #todo
    #ma_strategy_grid_search pctcum : core_single 이랑 맞는지

    #BTC이랑같이할떄 pctcum 보기. spot, future 주의

    vola 이격도

    vola monthly graph

    vola current mdd : top symbol

    #2701 백 찾았음 lev 10배?(2022_03_26__18_59_01_ma_2701 ,src 확인)

    # todo run_single 등으로 graph 확인

    #optimizer by quantile 정리

    #multi symbols

    # vola_sep : # size > 2 개 이상인날 찾아보기
    # vola_sep : # size > 2 개 이상인날 찾아보기
    # df['date'] = df['time'].dt.date
    # df.groupby('date').size().sort_values()

    #atr 1891x 값확인

    daily chart sr line recursively and set in the columns

    #pctcum fee 떄문에 vola_simple 이랑 달라짐



    ##STRATEGIES IDEAS##

    # leverage : according to last trades
    # max_hold, stop_loss, take_profit according condition
    # if lower than last low

    # ttm squeeze with vwap
    # if hold_times == 5
    # if hold_times > 3 and hold_pct < 0% : stop
    # if hold_times > 3 and hold_pct > 10% : take_profit

    # df_opens['lev'] = 1 if df_opens[]



    #hold time 기다리기

    #ttm squeeze 넣기

    #올라가는 시기 따로

```